{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012921",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002130571?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산역 마리나 레지던스 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックインとチェックアウトの時間を周りに知らせます。 連泊する場合、追加料金が1泊当たり1万ウォンずつ発生することがありますので、ホテルに事前に連絡してご確認ください。 駐車料金は別途課金され、宿泊時には1泊当たり1万ウォン、貸室時には5千ウォンが追加されます。 基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生することがあります。 1人基準料金は平日は1万ウォンで、週末と特定日は1.5万ウォンです。 ペットと一緒に入室すると、追加で2万ウォンが発生します。 宿泊料金は、各基準人数によって決定され、パーティールームのような特殊客室の場合は、直接入室人数を確認してください。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否はキャンセルや払い戻しが不可能であり、提携店の事情によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻しされます。 提携店の事情により客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については当社は責任を負いません。 入室利用についての案内事項は。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "連泊する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "連泊する場合、追加料金が1泊当たり1万ウォンずつ発生することがあります。ホテルに事前に連絡してご確認ください。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はどれくらいですか？",
            "answer": "駐車料金は別途課金され、宿泊時には1泊当たり1万ウォン、貸室時には5千ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "1人基準料金はどれくらいですか？",
            "answer": "1人基準料金は平日は1万ウォンで、週末と特定日は1.5万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室する場合、追加で2万ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は各基準人数によって決まります。特殊客室の場合は、直接入室人数を確認してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否はキャンセルや払い戻しが不可能であり、提携店の事情によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻しされます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については当社は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "入室利用についての案内事項はありますか？",
            "answer": "入室利用についての案内事項はあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 497
    }
}